香港支那寶弱智掃CODE示範

支那人口中既先進, 只係將個CODE顯示係手機MON到比人掃

唔係PRINT係件貨度咁解

笑撚死我

算啦，又搵野打飛機

連登多左好多支那寶廣告

隔黎好似有人講, 支那寶家下去商店推廣有優惠, 可免裝機費, 但要人地間鋪撕走其他PAY METHOD既貼紙

屌你老母
On撚9

前幾日去OK買野都見到有個老野俾個手機收銀掃CODE

掃code起碼90年代啦，80年代邊可能有

我係指電話掃code

除左中豬企業，我唸冇人會傻到掉左間廠而去換粒糖

80年代尾有啦

我好記得細個公屋樓下間惠康, 阿媽特登抱起我, 比我遞盒餅比收銀姐姐掃CODE

細個覺得好好玩

咁仆街

CLS, 完全支那STYLE黎

支那寶打手都係同一手法：
「八達通完全唔用, 好落後, 全部用晒支那寶, 好先進！」

李嘉誠就係想壟斷電子交易市場
打手竟然指責其他人壟斷

落後當新奇 fintech...屌

呢D廢老真係要屌佢老母

仆街，我增值 tap n go 個陣都要俾個電話佢掃 QR code ，會唔會俾人以為我用支那寶

日本大把ポイントカード都係用電話掃code啦...
咁姐係話埋日本落後

屌佢老母

將個BARCODE係手機MON顯示有乜撚先進呀？

白痴架咩

將任何落後垃圾放入最新出既手機 => 先進

支式STYLE

日本大部人用現金唔用電子支付添呀

日本成日用現金, 都唔算落後

我今朝上支那寶個網睇

比呢幅圖公司D同事睇,

成TEAM人笑到收唔到聲

支那寶同八達通完全冇得比，八達通一嘟就攪𠶧，支那寶仲要比個撚頭收銀嘟部手機，等佢出單先比完錢，慢八達通勁多
利伸：我自己就係個撚頭收銀，所以先知流程，自己絕對冇用過支那寶

所以零售商戶想做多D生意, 一定要選夠快既交易方法

否則D街客望見收銀大排長龍, 連入都唔想入去

真係低鬼能。。。日本人自己用現金用個system根本無關係
日本90％商鋪都一定用到信用卡俾錢
亦好多支援apple pay （係冇android pay姐）
電子貨幣種類多到你數唔哂 楽天edy waon 果d…
仲有日本人成日用現金係因為老一輩唔識用電子產品姐…
係東京既後生仔根本9成都係mobile suica或者quicpay俾錢……
當然point卡都係掃code啦
一部手機搞掂哂買野、搭車、儲分…睇唔出有咩唔先進

我去買野就係俾個老野阻住啦

有幾多人覺得電子支付=支那寶
八達通公司肯去發展一下佢個技術普及到小商舖都用到唔好咩
小商舖可以用電話而唔洗裝部機收錢已經好方便啦

好出奇咩
垃圾連狗

呢個科技不嬲都有架, 有左好耐

但你都要買/租個DEVICE, 因為安全交易就係加密同認證

支那寶打手竟然話帶部手機可以輕過八達通

智力都係有問題

不嬲要靠個app先畀到錢都係弱鳩智
不過盲反撚都唔好屌鳩晒啲電子交易再鳩捧八達通
其實睇下apple pay就知乜嘢係好嘅電子交易

你以為小舖唔用八達通係因為普及唔到？

交上網呀??

其實關個電話乜事，可唔可以 print 定張 code比人掃

最記得以往qr code係得日本先用
最初有印象知道呢樣嘢應該係因為nike啲av會包埋張qr嘅圖之類(唔知有冇記錯 )

睇情況啦
做人就唔使咁極端嘅
qr code唔係冇佢嘅價值，但就應該唔係用喺電子交易上面
本身啲鋪頭嘅八達通/信用卡機都有晒nfc技術啦

可以！

支那寶一係就將自己部機個鏡頭變scanner掃code

一係就自己個MON顯示個CODE比人掃

玩黎玩去, 都係上個世紀既掃CODE

APPLE PAY先係真電子交易

個code唔變咪得
但係之前睇過電子支付post話唔知支那寶定微信玩即時generate code, 次次都要開app俾人掃

其實都好撚危險

有人COPY左自己個CODE個圖, 係咪可以狂掃？

有無人解釋一下？

唔係部部機都有nfc
qr code收錢可以唔洗申請，
街邊無牌小販都可以用黎收錢

唔即時generate code, 比人COPY左一次, 係咪以後可以狂掃？

個code唔知30秒定一分鐘會轉

無牌小販隨時走鬼

仲等你慢慢掃CODE?

你係唔係香港住架? 有無見過香港D無牌小販?

做乜鳩

係 所以唔明點解有人吹奏

人地就係要個app收集大數據
再透過個app賣你其他產品
呢個先係佢地做咁多便民功能目的

睇用戶數量 支付公司嘅盈利咪一目了然
爭拗先唔先進無意義 方便先係用戶追求

用Apple pay同支付寶比較都多餘
前者只係代替信用卡公司俾個token你
後者係prepaid網上支付 target細額交易

香港嚮呢方面落後大陸係全世界公認
係因為香港少假錢又有八達通咁方便/普及

但作為金融之都點都應該集結力量追下
始終大趨勢係P2P 蠶食緊傳統市場

hack前鏡頭 利用反射read個code

唔係咁
其實付款方係可以掃收款方固定QR
Tap&Go都講緊用一紙QR code會方便D

佢掃中八成都當VALID?

你都戇撚鳩
Apple pay android pay tap n go依啲有左好撚耐，大把店收
一路冇乜人吹奏
咁啱依排支那寶做宣傳就咁多人開po反八達通
唔通你班打手係宣傳已經有左好撚耐既apply pay

以前qr code只係比人去某個網頁用

李嘉誠出左好多錢比呢班垃圾半桶水打手

其實不斷盲反支付寶有乜意義
知彼知己先可以百戰百勝
你哋仲停留響爭拗地步 用橙同蘋果比
人地睬你都傻 一步一步擴張網上平台/產品

呢個時代唔係鬥高新科技
係鬥點應用爭市場份額

始終在商言商搵錢先係目的
你覺得人地馬雲介意唔夠人先進嗎

有冇聽過suica+apple pay?
唔一定係信用卡

1分鐘

其實日本畀現金係好正常，因為d收銀機真係好撚勁
成堆錢塞入去就自動找錢，真係快過嗰d所謂電子支付

支那同日本夠一樣係種菜啦
點解得支那個d有問題？
同日本比不自量力

將知己知彼變成泛用化既借口
食屎啦支那狗

邊隻眼睇到我吹奏支那寶
我係講八達通恃住獨大唔肯提升佢既技術
淨係將八達通入apple wallet已經好方便啦
係咪屌八達通=吹奏支那寶
支那寶用qrcode又要解鎖又要開apps已經冇apple pay咁方便有咩好吹奏

咪一樣要set左信用咭嚮apple pay增值
八達通個O!epay遲早都做到 仲支援埋P2P

suica點增值我唔知啦，因為根本唔係重點
咁O!epay係咪靠app?
一切靠app嘅嘢都可以收皮其實
而家係講緊一部電話隊埋去已經收咗錢，唔使指模又盛
但就唔使再拎個銀包出嚟

支那狗既先進=30年前科技

針對QR Code講

個QR Code 係即時Generate 出黎，有時限，比人偷左都只可以極短時間用。至於點解用QR Code 好似咁low tech... 其實諗諗，有咩技巧係可以比QR Code低成本同普及，依家每部device都有相機，變相所有機都己經support QR payment~ (soundwave payment 都可以）

手機錢，無電＝無錢

我地剛經歷大停電，d科技係咁上下

以家八達通<>O!epay係用NFC
但蘋果NFC只係開放俾apple pay
所以iOS再加個外置讀咭器先用到

佢地會繼續做app 同時支援NFC同QR code

之前傳過係八達通唔肯同apple pay合作
肯合作已經入到張八達通落apple pay啦

盲人用百達通都可以摸位再靠聲辦認

用支那寶點搵個code或對位比人掃

不過支共點會對d弱勢社群重視

先進

其實QR code 邊撚度先進
當年第一次接觸QR code 係十幾年前入機鋪打太鼓比你影個QR CODE將自己成績放上網
當然當年香港電話未有得上網/天價所以實際都無玩過
到差唔多十年前出嚟做野
個古老石山老女人上司突然有一日問我咩係qr code 佢想試下擺落啲poster 度
果時iphone先出緊3G

而家同我講QR code 好先進?
十鳩幾年前嘅科技當新野sell
八達通NFC就真係領先世界20年而家都未落伍
APPLE ANDROID 都係用緊NFC做epayment

可以, 到時你咪喺個銀包度摷張梅菜出嚟比人scan

其實CSL有出八達通NFC Sim
但睇落好似唔多穩定成日掃唔到

on9
你入point card舊式係入key
講緊十幾至廿幾個數目字不等
而家新式就係scan code 直接入
你係生產商整幾萬張point 卡出嚟
如果張卡唔入就無價值
你會唔會走去生產張成本高幾倍嘅卡就係為咗有RFID 比人地用NFC去do?

就係已經知己知彼先要屌鳩支那寶又落後又大風險
屌你老母死打手